{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_017247",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-LADIES/GM0022101273285/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스카이 블루 미디엄 싱글 다운"
    },
    "text": "ブランドBEANPOLE LADIESの商品番号FW22 / BF2X38U08Qは首を包むハイネックデザインで保温性を加えたグースダウンアウターです。 このアウターは柔らかくて軽いポリエステル素材で製作されており、太ももまでの丈と余裕のあるHラインシルエットで快適に着用できます。 表地はポリエステル100%、裏地はポリエステル100%、配色はアクリル57%、ナイロン22%、ポリエステル11%、ウール8%、ポリウレタン2%で構成されています。 詰め物は産毛90%、羽毛10%です。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがありますので速やかに洗濯して、製品は横になって保管してください。 火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。 また、ダウンの特性上、縫製線から一部の毛が抜けるのは自然な現象で、払い落として使用しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このアウターはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このアウターは首を包むハイネックデザインです。"
        },
        {
            "question": "このアウターはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このアウターは柔らかくて軽いポリエステル素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このアウターの丈はどのくらいですか？",
            "answer": "このアウターは太ももまでの丈です。"
        },
        {
            "question": "このアウターのシルエットはどのような形ですか？",
            "answer": "このアウターは余裕のあるHラインシルエットです。"
        },
        {
            "question": "このアウターの詰め物は何でできていますか？",
            "answer": "このアウターの詰め物は産毛90%、羽毛10%です。"
        },
        {
            "question": "このアウターの洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "このアウターは必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "このアウターの色移りや変色を防ぐためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "このアウターをドライクリーニングする際はボタンとアクセサリーをアルミホイルで保護してください。"
        },
        {
            "question": "このアウターの保管方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "このアウターは洗濯した後、横になって保管してください。"
        },
        {
            "question": "このアウターに火気は使用できますか？",
            "answer": "このアウターに火気を近づけると火が燃え移る恐れがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このアウターのダウンの特性上、毛が抜けることはありますか？",
            "answer": "このアウターのダウンの特性上、縫製線から一部の毛が抜けることは自然な現象です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 389
    }
}